[Johnny's] 有冇人去日本睇過j家演唱會？

黎緊想去睇
諗住抽飛抽唔中嘅話就喺チケット流通嗰度買
想問下入場嗰時查飛係咪查得好嚴
好驚入唔到場

想問有冇人追K&P
完全唔識追

我我我~紫耀
但主力飯NEWS

主推永瀨廉
追日本仔仔好艱辛 又冇海外show

追左咁多年都慣.....
叫做今年先有能力去日本睇真人
又好驚入唔到場

正常黎講要人帶你入 但上年睇kt無查過
除非你個樣真係太天真無邪駁俾人查

Thanks絲打

但係而家流通買佢有叫你係最近車站一齊入場
如果唔識日文會麻煩
不過你既然係流通買應該都會揾人代？
叫佢幫下你

而家多數都係QRcode會同個賣家一齊入
只要佢個同行唔係男性名義你又唔好太閃縮好少會查
同埋係流通放得既好多時都會揀D最多人入既時間 減少被查既機會

好
我到時問下個代購

咁我識do了
唔該晒你~